對唔住...

如果比我有得揀 我一定唔會再犯呢啲錯 我真係知錯

犯錯咩錯咁後悔呀Ching

唔原諒你

其他ok 偷食收皮